疫情之下，所有抗爭戰線都無效。唯一方法，重啟10點榮光!

唔係手法唔岩，而係大家冇哂鬥志吖
個個一日到黑淨係識買口罩，賭每日數字，批鬥留學生同行山撚
你地對抗爭運動究竟有咩建設？
屌林鄭唔封關，屌佢on9禁酒令？ 你失憶架上年六月到依家未訓醒？係都屌佢引入病毒殺人啦

你知唔知，上年6月起，無數手足嘅付出，無數生命同鮮血，依家比你同埋武肺聯手毀滅哂
武肺係可怕，係要防疫，但抗爭一樣要繼續
疫情之下黑警都唔會收工唔搞你啦

依家個重點唔係大家有冇好方法，你見好多手足好努力打網上戰，各小隊又有秘密行動
個大問題係大部份人已經失去抗爭就意志，比人不戰而屈人之兵呀!!!!

由今日起，個個同我晚上10點係屋企對窗鳩叫，唱番榮光
叫下唱下歌係冇實則作用，不過可以每日提醒你革命尚未成功，同志仍需努力!!

請大家幫手推上熱門

推

推!
係時候重新出發!

推!!
係咪連登得番五毛?

推下啦
我唔想鳩叫嗰陣冇人應不特止，仲要畀人屌

好重要，要大家約好一日開始
要搵地區gp幫手

係吖， 呢啲係恆常習慣嚟㗎陰公

仲靠連登

之前喺另外一個post度分享過下面D嘢，見樓主咁肉緊，喺度重複多次。
「曾經有幾晚，只得一把聲回應咗兩三吓，都有少少灰。
但近來都幾穩定有五、六把聲，每晚嗌五至十分鐘。間中仲有D驚喜，似係D咁啱經過嘅人幫手嗌埋一份，真係士氣大壯㗎。好間唔中，有D人會叫我哋收聲。我哋都唔會理佢，唔會同佢哋嗌交，免得比位佢入，只係照嗌到底。佢哋都無乎。
如果屋企有兩個人肯嗌嘅話，一唱一和就得㗎啦。仲有喺D特別嘅日子，例如每月嘅21、31，係容易D有人回應㗎。最多人回應嘅係黑警XXX，你明點解吧。
總之，乜都試吓，比D掙扎！」
補充：
間中諗D新口號，保持新鮮感。
聽聞有D地方每晚會有手足用吹笛（首選梗係願榮光歸香港啦）嚟開始，吹完就嗌。上番環保署睇，十一點前用無擴音機嘅樂器，喺唔算犯法嘅。識玩樂器嘅可以考慮一吓。